我想諗一啲平時都可以做嘅和理非抗爭行為

例如窗邊觀星筆